嘻🚬

❤️

-.-

.

嘻❤🐽

😳😘

去邊慶祝好😁

怕唔怕我趕絕你

上post1001贏大錢

喜欣

#1000擊殺了我

果個弱智黎

小妹擊殺u

喜欣角大？

趕絕大帝
唔好趕絕我

點呀

贏錢唔怕弱智

主ng?

Ky玩角嗎

洗5洗甘q惡牙無見一排

是否想要你張腳毛圖

咁跟你羊巨錢

比業主逼瘋了

朋友個group張圖黎

熊本

瘋女人

我啱啱先收工

追和未呀屌你老母

俾小朋友激親a?我都岩岩放工

Ky 有咩指引

決賽唯一驚小朋友緊張得滯唔跟劇本

山口睇黎無喇

成功丸頂住！！！

山口唔追jump了 今日輸死

山口雷法
先追和 後反CUP

伊希拉嘻莫維奇

山口追和啦 屌你老母

唉

嘻 好名稱 可以參考下

tmac出來了

針左

你好似係馬交

唔好呀

山口入球幫幫手

海中收到上網

未知住，一陣先睇，休息緊。。。

斬完賭場了 今晚斬狗會

mama要我死 我必定死

叫爆

贏幾多？

成功演 fg

船有wifi 中途已經收到了

請山口super any gchi?

樓豬頭先玩咩

山口追和好唔好

頂實半主

Hello 幾日冇入黎

你收手啦

+1

金頭仔啲罸球幾勁

無落過7.5 咩意思

💔

多謝大帝

唔使

KY 幾時收留禾
最多你講笑話 我一定笑

ht 10 3c

又被舖塵mon到😂😂😂😂

其實我唔g咩事

山口唔追和成隊同我食屎

Me moon post king

兩隊fc nba好嗎

山口 降班啦屌

8.5a 10蚊請頂實

平手盤就追和啦

快和啦

媽媽

黑社會

只玩百家樂

教我ok？ 下星期同男朋友去澳門

屌 一球到尾

其實鳩問 唔好比膠我

佢都係鳩答姐-,-

我唔會坐死一張 岩路就買 中就起孖 過三關再推

詠巴新方法work🤔?

山口贏左未

又針左了我

拖實唔好放

靠10蚊細角角推番上去
睇下開唔開到了 最後希望

我地豬到仆街依2場

用10蚊斬狗會

跟棋王 豬錢無難度

你今朝咪贏大$$$囉

我咁燈 買大啦你地

日假輸左差唔多一半

我個10蚊一早買咗10.5s 10蚊都係錢

唔知有無人跟，中

樓主聽日還在澳門嗎

d日假踼頭幾分鐘完場算吧啦, 1球到尾

豪華位

想等5.5 6.5 唔認為咁少角

常理買波法

豬得七七八八了

玩完啦

媽媽

果10蚊我已經無曬感覺

善妹求安慰

KY 婆婆 救我呀

屌得一甩 好彩買左盤
多謝詠巴

要繼續研究下

你 生非🐷 啦

FC大波已死

已經豬到冇乜感覺了

請你一定要救我

決定了 5.5 轟10000k 冥紙

登登登登

mama出手了

已痾煙

買咩好

借個膊頭比你

求指引

一定係買細球

5.5出黎未

委晉級似d

委 你條垃圾咁都起唔到腳

又晉世界盃牙

踢u22牙 on9

Sor囉

又幫gel

屌唔出5.5就有角

炸糕

哇依球

英撚又中楣

邊隊炸

委個10號仔幾勁

開唔出

英ng

係1.5/2s 2.68

頂多陣6.5就想入了

咁要入ng了

5c

-.- 屌我老母

FC FG cashed

做咩

same

fc -2

你唔比水-,-

支持

多謝變身

成功演半主🚬
fc fg🚬

我發熱發亮。。。

屌 你跟水 我知邊個

咁多事後 又想退了

派我就解決了

yes..😹😹😹

右典

我老母都知啦

🙊🙊🙊💡💡💡💡

變身又幫人 好好心

當然

主主主頂撚住 補番山口條數

援交妹你得一邊波點夠啊 入多球再比歧阜中出多球

援交妹波唔夠大，點做援交啊

報驚

小氣到-,-

siu4

6c

7c

sor -.-

7

派$$$未？

Solanke爆血

快手啦，我想收$$$

等陣

Show爛肌爆缸

爆哂血

有位強項嗎

Miss左7.5就入唔返

變身扮唔知

入完波唔刷c 我可以幫你投訴佢地

on9 占逼-.-

英撚爆頭

得你知咋嘛

似眼角爆血

8c?

－，－？

3連c

我知你係西面隻狗咋

8.5s jumped

只買大，不買細

好彩我都知你係我隻狗

英小孩入多粒定定驚

-1c

放工就收$$$

屌 頭先想等等極都等唔到

11.5s 1.34?

乖乖

10.5s 1.95

我都無5中5 -.-
同埋我都唔系大只仔😑😑😑

援交妹快啲比岐阜Hj 2q啦

變身比既7.5又中

你加油了

12m

仆街啦

典解5比埋禾

中風

Pk england

12M
6倍 晉

黑哨

呢位又晉世界盃

11

想4

gg 角細if1-1

Miss

missed?

大英萬歲

miss

屌你個死垃圾

miss？

我英

Missed

屌 完12m 10.5 由1.8 跌到1.6

乜😂😂

miss 74' 10

笑4

雖然補咗痿盤同和 但我要過尾關呀

-,- sor law 咪咬

6*22 維持 我了

我

笑死人咩

cap圖先

主主主力頂 10.5s

mama ho ball

入波

成個幾鐘你得1球？

無力無角度
好難撲唔到

唉屌

屌 次次一買角大就停

盧狗燈到

盧岩岩出過水？

10.5想入

今晚休息 pro club

快和

你追和反cup，開個大波比我

😂 走1 冇肉食了

委

委夠膽就反cup

買50蚊委fg 先

ng 先岩

委入球

中哂就補到山口

其實英u20係客黎，馬會

wa heavy bet?

黃頭賤種

我委

球探主主主！

援交妹2球啊

今晚串妹？

頂住呀

想做棋蛇

比多2C啦屌

9.5?

1.03

屌，俾多2c會死？

失敗丸頂唔住 成隊比熊本熊屌屎忽

我會死

援交妹請你比多球

求你 援交妹比多球啊

英小孩頂實 晉級世界盃

主主主 10.5s

想食 但熱到

9c

9

冇買11.5s 收息

差兩球

Ky 收完錢比我羊ok?

7.5 8.5

10c

俾多球啦

英小孩入多粒啦

愛援岐阜比多球我啊

+4

原來英格蘭派錢 得我買委

10角 頂住呀屌

龍都要踢埋一份好橙

7.5 1.8 x5
8.5 2.3 x1
9.5 2.8x1

我了

打完球 應該去吃

角神唔係講假。。。

Ky mama
very 難 to gun you

sorry，我無天份

哩句真

講左只買大不買細

FC俾多球

Mama

英小孩頂實

會唔會11c呢？

死左都要binc

今晚果場照go ?

朱古力買左細

1:1 ok?

睇下郁唔郁先

爆左十細

2:1 or 3:0 ok

94' +6

完啦好噴

補夠時未呀屌

11-.-

開到11

11c

屌你老母-.-

10.5

爆C

絕殺

12c?

提左你

完場 10

啪手掌

完！

3:0

馬會50蚊都呃

Wa，fat fat la

英撚小孩又要俾國內報紙吹奏

12

ky 1.5/2s

十蚊都呃

正式宣布 新方法收皮

sorry，大帝，擊殺左你

棋蛇主主主太易贏了

bin 好橙

有無人岩岩聽話買左我對家？

其實做咩😂

補時先刷角邊夠你計呀

乜都跟唔到
但都 KY

公家欣又贏錢寸嘴了
要求 jer ky部隊全面進場

又關你事？

[black] [/black]

買我對家推幾口上左樓

問野又關你事？

因為你同嘉欣對，所以輸了

梳 大哥

補時又打死左我

原諒你

英撚U20=角大

你比左對家料我牙，又唔提我轉，好彩無買

聽日冇8x1啦

亂玩盤玩下先

哦。。。。。

出水未？

你唔出比ME 禾都唔G點賭了

6月全半和

加納 all in 讓主 客隊無錢食飯踢唔到波

好似幾FIT

衰野

點解哥列迪巴可以受半一

花膠主場勁 往積上風

場巴甲開大得唔得。。。

其實我訓左，訓左兩個幾鐘晏覺

鳩買哥列迪巴先
我真係鳩買少少玩下 冇任何數據/睇盤支持

似你

又對 我特別鐘意買主場

係 一羸左少少就鍾意鳩買玩下

我重心

推獨居女入屋強姦 重案追緝屯門色魔

Kayan小心比人女女女

我買盤都唔識綠字
BTW 佢場均都失唔到一球 都係以半博全

KY 4x歲啦-,- not 30

其實南美D波 差唔多場場半一 我都有買下盤
南美好少淨勝兩球 好多時半博全都有綠字

又扮野

冇啦
真係唔識羸

綠字輸半？

都多 都真係經常輸半

收到wind你買盤買到贏到諗住買鋪租俾mama

行近我又怕驚動你 我又怕心難死
立定決心以後分離 一生裡頭
誰是我的心中最美 往日的你

咁你一定收唔到我輸到仆街果D風了

好想買花膠 好高水

8x1輸半

8X1讓和

明明今日就肥肥 又唔派me
Me豬到甩褲

貢樣話我徒弟仔…

返黎派你啦 我係遙遠既地方

師父

Want g

想G,重推第一口

9up Kelly ky齊集

Kelly來？

當然，我比佢。。。。

受敎了 要再勤力d先掂

馬會開埋西乙 on99

有神快拜，角神

頭先你幫大帝gel 你話10.5 9.5細好安全

幾時

莊家要搵食呀 冇左5大聯賽

6月13日

格黎屋

HI

long time no see where a you go

咁得閑嘅 唔洗ot?

唔敢同你比，我都係邊學邊試啫

有冇人用緊MAC BOOK?
NOT MBA NOT MBP

星期日 得閒上黎9UP

我係上海呀

姐係唔洗一齊食麗江啦

我會返黎嫁

等你 馬上 快
唔準走數

me

你講12吋？

禾刀想返黎牙

其實我渣ga 亂買咋

同左你女女講你響上海call g了
返到黎等跪玻璃啦

果到好多囡囡

唔好唔想我屋企賣出去唔值錢

利申佢真係住我格黎樓

係
想請問係咪得個type c插頭？
用平時啲usb wireless mouse要加轉插？

你好嗎

你琴晚明明同我講..
斬木佬打法呢 就多數由中路進攻
好少兩翼位爆入去 而達拉斯既戰術亦都係傾向組織然後慢慢由中路入
所以角細既機會率高達90%.... 我見你分析得有文有路..

我上黎喇

嗨

墨西哥讓美帝1球

你之前個DATA BASE有緣望過兩眼真係睇到我嘩嘩聲
乜野聯賽乜野隊乜野打法全部LIST哂
仲有埋個別球員刷角數
估唔到C朗刷得咁勁

有左channel之後好似好耐冇上黎吹水😂

好呀 今日做不賭派 感覺不錯

嘩 真係成功需苦幹

usb wireless一定要 買啲有內置bluetooth嘅mouse先可以唔洗加轉插

我番工番到無時間moon po

輸左400今日

10點果場如何？

你個名

肥朱越玩越大了

有冇入球excel

輸左13今日

EX條春
入球果D 係睇主場既
每個主場既龍門框都有唔同大細
有時有D主場框特別大個
咁就可以買入球大
有D特別細 就買入球細
其實入球多數都係咁睇

上次一注最大1400炸

玩返10蚊好了肥朱

隔離屋開左9up mode?

真係咁睇的

又好似啱啱地

粒波大細都要計

詠玩幾點

風速呢 聽講好似會西啲 易入個網多啲

好似乒乓波咁
個波爭2mm 旋轉嘅速度同穩定度已經唔同

岩岩10蚊都輸埋

詠忠實粉絲

有時粒波細到兵兵波咁龍門都守唔到

洗唔洗計力學

係

計係必須的

我唔識計所以成日輸錢

成日覺得泰達係詠分身😂好忠實
真好！

kaki今晚玩幾點

樓豬滾左去邊

屌換錯ac

要計埋circular motion了

靜啦

橙

換岩了！！😅😅

蛋黃有咩燈水？

10點會睇下既 希望中

的確係要用到Momentum Conservation Principle
m1*delta v1 = -m2*delta v2
睇返個別球員APPLY落去既momentum
就可以得出個波係相反方向既momentum
就C朗黎計
佢一腳可以踢出大約100磅以上既力
咁個波亦會有一個更加既acceleration 同埋 terminal speed
咁個GK就守唔到個波既機會就更大 造成入球大既機率更高

sor 唔記得轉ac

跟你一世

又學我😒😒

kaki今晚玩邊條仔？

食屎未呀70！！

70

Error 404

守龍對手幾大都要計

半個男人 你另一半呢？

冇波屌 大家開始9up

一早搵唔番另外半邊😞

系。。 唯有去打球算

現在已傷得太深😞

搞咩呀😳

棋王今晚花膠可痾煙？
琴日信左你火焰贏好多

我想跟水🙈

分身

笑死😂😂😳😂

唔係我分身lor

詠今日玩5玩

多多指教 係度mon左好耐無出聲

係咪呀🙊

笑4，funson明顯到

hi棋王😂

hi泰達

盧

何必提我失去既另一半

你就ON9

9兩菜有朋友料未

好 off topic!

改名做個新仔都好

豬死了

大家太醒 無得扮有死忠 屌哂你地老母

我叫半個女人

我屌爆你地個閪踢

我會被q槍殺

大家好 我係到moon左po好耐 想跟大家學下野
接唔接受我

仆街當我冇講過
食 先

做我fans唔可以咁惡 小妹好斯文

肥屍大隻

10點掛

OK 但要同我食左麗江先

我是新仔

肥婆就無資格學野嗎

改頭換面殺狗會

得流浮b會同我癲

你唔番黎點食阿格黎屋

好快返了
禾食夠小龍包了

同我天耀食宵先

應成你過2日

10點直屌主W

好食？之前去北京食北京填鴨都唔好食既

點解個個都有分身

唔好食
D北佬食野唔夠廣東人識食

唔知今晚有無宵夜糖水買

U20完咗，我又改名扮新仔

Diu你呀 又話聖誕先返
一有女叫就即刻9衝返黎

多謝 一陣再問

北方野好難食

好快呀 聖誕差唔多嫁啦

已改

懷疑全部迷盧黨都係盧funson

直頭係垃圾

聖誕我都變30歲

咁係因為你今年本身都30歲

30歲不了

死啦30歲仲未嫁

我係中女了

中女叫咩朱古力

打錯，係直屌客W

譚未

屌點解我次次派膠都有人信

屌你老母

想直屌哥列W

因為你本身係膠

因為你信我真心膠

how to measure？

打交 叫我燈神frd買10蚊客勝竹山

我注定係一個笑話

你的朋友...

就是我？

我之前話自己100kg都有人信

GOOGLE
打返個別球場個名
然後係圖片果度 搵返D果個球場龍門框既相片
然後利用返比例擺把尺係個MON到度
有D搵唔到我會搭飛機親身去個主場度
成功係要付出

__Wwwlwwwl
__Lwlwlwl

格黎屋真係人如其名

系

目前為止我有大約50個主場龍門框數據
要既PM我 50蚊一個

想要

走數狗 不了

美極

50蚊個不二價
自己報要邊個主場

40 不2 意密-.-

你去到，場波都完啦

搭巴士唔好再坐我隔離 唔夠位坐

我賣3蚊一個

企啦廢青

我開fifa 量，飛機都唔駛搭

未雨綢繆
馬會開果個主場既盤唔止一場的

3蚊你睇唔起我？ 而家比唔起？

有d波delay左開波時間 例如美職
就係為左俾9up子度左先

再落飛1.67 似了似了

終於認清左事實了

手足有無食佳肉

豬潤小辣走芽

坐撚埋個關愛座呀

我呀屌 吹奏左咁耐

買左1k主盤 500 -1🚬

走開啦 肥婆要坐2個位

@肥朱
慣左，以前住港島，啲fd係曬嗰邊，成日要搭車去搵佢地

牛肉酸辣走腐皮

睇下外賣227邊個拎先
btw 隔離餐廳個正常樣會唔會黎搵你

肥婆咪出街啦

走左啦
煮八我都成日幫襯但未見過正常樣

明明以前我都唔係住依度

唔準

睇下下次會唔會係北江遇到手足

首先要相認左先

咁你係呀

食少兩杯雪糕飲少三罐可樂啦

我去煮八隔離食 成日都見到正常樣

係200kg

唔降盤先屌

我驚

又俾佢呃XX(

比人發現左

降左會點？

成日周圍呃人

讓少左！

做朋友炸喎 拍拖都係大家昆大家架啦
你估真係唔講大話咩

代表唔穩?

讓少左會點

放心，就算你真係200kg暗倉肥婆我都唔會同大家講

多謝你
但係唔洗講 跟本就係

勁左

收到風最近上咗到206kg

你係

屌 唔好再講啦 最近日日食KFC
一個人食曬個桶餐 都唔夠飽

又重了,仲係咁食宵夜

2.24

好好食 今日飲左5支可樂

扮細食？ 一個桶餐報細數

[member] /member]

Ys郁盤好少買 除左盲跟盧

本來想飲
諗到206kg好驚

佢地日日見到我都驚訝

想要你tg 約你食譚

Tk肯買psn未

問Q攞你tg先

mo$$

佢無我TG

買主win算啦不如

本身輸緊7k本 而家回本之餘計埋呢注贏緊8000多啲

你走數就黎2個月記念

Ys 真心覺得最少食半格 客隊個勢咁勁 花膠一輸一贏咁開讓半一 好有阻上感覺 希望唔係三箭咁

2個月記念

跟主 算 唔洗自己屌波

電腦更新打唔到G

痾煙了

=.=

Ky mama幾時打救我

回大飛-,-

係咪我度果邊

輸左40蚊先 屌-.-

急C 但又要等wing

今場死跟了，比援交妹個大害死咗

決鬥啦

回到咁

盧去左邊

呢場要大

想再屌多注

狗兩菜朋友有出料嗎？

即係邊注

保地花goaaaaaaaaaaaaaal

無阿 我估佢玩12

正確

yes 買了少少下盤

ky只係會講 明就明

信念呀 花膠既各位

買果邊

ok

今日休息了，無心水了，各位贏多啲

請ky不要再撚手足

比佢撚到都抵死啦

yes

是

Ky mama

識買

Gunned

槍左

跟唔切

又對詠 -.-

跟埋詠b了，今晚休息

棄唔切

冇得走 半注算

戒賭第三天

Gun左

主能夠巴幫手唱

咪又係贏嗰邊

花膠既朋友 我地唱！

花花花花~

主能夠主能夠 我信主能夠

想跟住唱

客隊12M

客12碼 針

12m客

0:1

玩撚完;(一贏錢又要JUMP

88大家

小注跟泳巴起機

Jump

goal!!!!!

保地花高半場先追和！！！

主能夠

希望大家無跟我

咁係

gunned...

all in左跟肯殺,再all in跟呢場

有排未完場
60分鐘8角都頂到完
矛野ng duck既

唉
又要叫反CUP

開馬會就知

same..

成日輸12碼

話左火焰好啲喎

返cup啦屌

我都話平注主場 痾煙左火焰

Cup ok

杯到派100先！

再我

仆街肯刷c

你冇得買即場啦

要買實有方法買

報驚囉我

不安

主能夠主能夠

i love you😭

Homebgogogokrnejsjfofmwmsjf

I say 主 you say能夠

主

保地花高唔贏都會和呀？

咪一樣豬盤

能夠

保地你是得的,請先追和

`

1:1

1-1

真有用

I say 保地花糕 you say goal goal goal goal

跟我一齊唱

1:1！

請11到完場

呡到cut數啦 if 成功cup

保地花高

Botafago gogogogoogogog

香香 今次不了

首席射手 R.羅渣

保地你是得的, 請再入一球！！！

屌好似咁多人跟左我 好大壓力

又唔好咁講，同路姐

不了

般佬快糕對面

不要這樣 唔係上盤就下盤架啦 唔洗大壓力
一齊叫 保地要再糕

去呀保地花高 唔好比人睇死

只有頑強 明日路蹤會更徬徨

跟左小小
支持

保地花膠 你主場啦，要贏返次

保地主場糕糕糕

香香買左咩

Cap cap cap

巴甲冰封入球

和和

咁落力

大家嗌主隊去呀 佢地聽到架

主主主

無輸12碼咪嬴緊囉 唉

加油！放住係佢度先，等陣拎番

比返球主隊 super

佢應該jer緊你

似了

無所謂，我都唔理呢d野

半和先

典睇黎緊兩場角

Chichi

主撚鳩

頂～～～～

主去呀

966

969

999

保地花高贏啦 我唔要2連黑呀

般佬去呀

岩聽 2:1我都制呀

花膠

依家先慢慢睇

叫就有咩

哥列

798

99999999

咩係82 88

有無手足知道頂帽發左mo可以點處理

好似頭先講緊1.85 100%
而家轉左1.82 同1.88
問緊買邊邊

Cap帽？

1001

見到隔黎ball po有AV fg,如果佢係度出fg水就好

998